有冇巴打係日本yahoo 買過車燈?

係FACEBOOK撳撳吓,撳廣告見到...唔知咁樣貴唔貴,伏唔伏?
:LINK

貨van就咪搞呢啲

行後面就慘，眼都盲

就咁睇燈殼好似無Emark，驗車要拆
同埋小心有好多大陸野過咗去日本yahoo賣

利申上個月bid左對415尾燈翻嚟

舉個例問問SOR

正呀喂,...佢好似有寫明...要睇清楚D

一格格
少少7

買呢啲副廠野建議睇下淘寶有無先
好多同胞響日拍日瑪做生意
尤其如果件野本身唔係日本製
以前聽過有個故仔好好笑
有條友響日拍買件body kit等好耐終於到貨
收貨發現個盒上面啲label㾗跡係香港寄日本再寄香港
原來個日本賣家收到order後去響香港土瓜環
某著名copy 包圍嘅舖頭訂貨黎賣

呢個真心經典 THX DUDE